一直以來兩個人出街都諗唔到去邊

仲有食飯 好苦惱 有冇啲咩解決方法

唔好諗 日日食同一間

同肥絲食開m記加大

夏天咁熱緊係屋企hea

巴打諗野咁負面嘅

真係好想快啲到冬天 依家邊度都唔想去

home %%%